有武肺確診者曾到西九龍捐血站捐血

香港新冠肺炎疫情愈發失控，據悉今日(13日)至少有50宗確診個案。紅十字會輸血服務中心表示，接獲一名捐血者通知，他昨日（12日）確診新型肺炎，曾於本月5日下午到西九龍捐血站捐血，輸血服務中心現正跟進相關個案。

紅十字會輸血服務中心指出，中心已自3月16日起，所有曾經離港人士，不論任何目的地，須在扺港當日起暫緩捐血28日。而曾與確診個案有密切接觸的人士，亦需暫緩捐血28日。中心又指所有捐血點皆遵行醫療服務處所的防疫措施，市民進入捐血站需佩帶口罩，並先量體溫及消毒雙手，站內設施亦加強消毒清潔，以確保捐血者及血液安全。

依個時勢仲去捐血真係唔知話佢無私定蠢

捐血家族

留意下紅十字同黑警捐血發生過咩事
可能個個就唔係單純蠢

捐血師

7月5號仲去捐 一早話咗要杯角

識玩